大家會唔會介意另一半嘅過去

女朋友22歲 拍過5次拖 曾經有一個SP
但係宜家好愛我 為我改變左好多 成熟左好多 肯同我坦白
我係咪應該要stop overthinking 好好地珍惜佢？

利申 26 O3 好怕又再次受傷

真係鍾意對方嘅話係唔會介意彼此嘅過去

係，不過唔好太attachef

點解要搵sp?
因為有需要？
如果第時你滿足唔到佢咁點算？

介意就唔好一齊啦，費時成為咗大家心中條刺

最緊要睇佢點對你

介意就唔好一齊
一齊就請你迫都迫自己接受
到你突然間頂唔順想分係雙方都受傷

利申個ex啲過去都一塌糊塗

一定會介意 同埋就算佢應承你唔會再咁做 你心入面都會有條刺

點解要接受另一半嘅過去
呢個世界有咁多女女仔 點解要搵隻臭雞

咁樣對其他好女仔好唔公平啫

個SP都係佢單身嘅時候搵

真係愛既話 乜都唔係問題

師兄住邊頭

樓主買定離手唔好放返件臭雞出市場

唔會啦
SP咋嘛
我唔會諗我條女以前會比個男人當肉便器咁屌
條仔屌完口爆又唔洗負責 沖個涼就走得
唔洗受脾氣、送禮物又要諗點慶祝情人節、生日、聖誕、拍拖紀念日

一定唔會介意啦

咩叫做overthinking佢？
但唔係正常都會好好珍惜咩？
樓主係咪都係有少少介意呀？

就係在意
有時就會overthink

就係有少少介意先開post嘛

有sp接受唔到

其實係睇你自己點睇
不過有時明白都控制唔到
但同本身自己內在係好有關係
好多時係自己都唔信自己

係咪即係對自己冇信心?
有時覺得自己好卑微

咁係幾時知佢有sp？
你覺得佢為咩會有sp？

無錯
你應該好明白

你諗多咗

希望煩惱早日離你而去

要拍依啲女肯定拍唔耐

佢肯改咪好
個底咁花 好難揾人要得落

sp比人屌得爽果時咩都比對方玩 自諗

有sp係死罪
就算幾鍾意佢都好，過咗底線就唔洗再講，直接分手

你無得揀介唔介意只有時間耐左先知

拍拖咋
你估做人世
老婆不了
拍拖ok

你自己都唔係第一次
介咩意,玩過就算啦
唔通同人埋單咩,老婆就一定要處

一定會舐肛 伸埋條利入去
如果佢對你都得咁...OK 囉

會介意⋯⋯但唔會因為咁而分手

以前識過條女又係咁
本來已經見晒家長
想同我長，對我坦白
用藉口合理化自己行為(話因為想要愛)

我比左一個好清晰嘅message佢
每個人要為自己過去嘅行為負上全部責任
一個女人有呢種過去
已失去資格希望自己搵到個好男人埋單

依家分左手，佢再冇拍拖了
我唔會姑息呢種女人
自己考慮下嚕

拍拖啫 屌完幾個月咪依個原因散

你會接受一隻做過雞嘅做女友咪得
唔係，係cheap過雞
雞係有錢收，SP真係為性而俾男人屌
第日滿足唔到佢身體又搵要sp了

佢唔講你又點知

佢又冇對你唔住你憑咩介意

接受唔到好撚污糟

唔好咁介意啦 襟細佬

大家會唔會介意另一半喺上一段感情出過軌？

LM 等答案

呢種女仔建議唔好放出黎害人害物
真愛